2019年 第一屆連登 IZ*ONE 門面選舉大賽 結果供佈！！

2019年 第一屆IZ*ONE 門面選舉大賽

截至 4月3日 20點

投票結果:
12. 曺柔理 Jo Yu Ri (柔B) 28 313 -285票 投票總數: 341票
11. 金采源 Kim Chae Won (牙降) 69 161 -92票 投票總數: 230票
10. 李彩演Lee Chae Yeon (彩領) 61 151-90票 投票總數: 212票
9. 崔叡娜 Choi Ye Na (牛屎娜寶) 90 155-65票 投票總數: 245票
8. 張員瑛 Jang Won Young (英妹) 116 165-49票 投票總數: 281票
7. 本田仁美Honda Hitomi (牙包) 81 115-34票 投票總數: 196票
6. 姜惠元 Kang Hye Won (牙純) 202 81121票 投票總數: 289票
5. 安兪真 An Yu Jin (牙真) 209 74135票 投票總數: 283票
4. 權恩妃 Kwon Eun Bi (牙權F) 238 61177票 投票總數: 299票

🍦3. 矢吹奈子 Yabuki Nako (立高) 252 54198票 投票總數: 306票

🐸2. 金玟周 Kim Min Ju (牙周) 268 48220票 投票總數: 316票

🌸1. 宮脇咲良 Miyawaki Sakura (牙宮) 316 54262票 投票總數: 370票

🌸恭喜晒牙宮🌸

都唔明點解牙宮係第一
呢幾日cb佢啲fans都唔知死咗去邊度

去左追

牙周今次勁靚

俾我哋英飯送哂去高射砲處決

估唔到奈子有第3..

我貼牙純架==